[遍地開花] 旅遊界致香港市民

致香港市民：

我們是一班旅遊業界職員，來自不同公司，不同崗位。

議會一貫的目標是不斷提升業界的專業水平，因此對旅行社、導遊、領隊等都有嚴格要求，竭力令出入境旅客都得到優良服務，提高消費者對旅遊安全和旅遊保障的認識。肩負保障旅客利益和監管所有外遊和入境旅行社的重任。

特區政底自三月推岀逃犯修訂條例以來，一直無視各界的反對聲音。
過去兩個月，有數以百萬計市民和平上街遊行，以表達訴求。但政府依然漠視民意，堅拒撤回逃犯條例。連串示威期間警察針對示威者濫用權力，以催淚彈及橡膠子彈攻擊示威者及記者，強行驅散市民。

七月二十一日，香港警察在上環驅散示威者，在無任何預警之下，向示威者頭部水平開至少36發橡膠子彈，此舉嚴重超越警察應有的權力。至今警方仍未向公眾交代721的行動詳情。

同日晚上在元朗發生令人震驚的嚴重暴力襲擊，一群白衣暴徒無差別地襲擊市民，包括孕婦、記者及小孩等。而警察竟然選擇性執法，根據多段現場片段顯示，警方不但沒有阻止事情發生，什至視若無賭，警署落閘。

我們對此感到十分痛心及憤怒，身為警務人員竟知法犯法，警黑勾結。

現時巳有11個地區分別對香港發岀旅遊警示，嚴重打擊香港旅遊業發展，為防止社會進一步撕裂，我們懇請政府正視及正面回應我們的訴求。

五大訴求如下:
一、全面撤回逃犯修訂條例
二、收回612暴動定性
三、釋放被捕人士，取消所有抗爭者控罪
四、落實真正雙普選
五、追究警察濫權及成立獨立調查委員會

一班愛香港的旅遊業員工上

#727見
#一個都不能少
#香港人一齊走
#weconnect

旅遊界有咩用

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

有用過你個回覆

未做點知有冇用

旅遊界極多無腦藍屍

Push 金鐘播種 遍地開花

仲有一堆港豬

咁少人？

推
加油

多謝各位一齊守護香港

加油

旅遊業首當其衝 好多非中國旅客都取消旅程
生意係好差 變相減人工
但大家一齊撐落去 香港人加油

本地旅遊景點職員上

200萬人上街 衝立法會大家都唔驚
係白衫佬恐怖襲擊後 各國都發旅遊警告

［文宣］ 推到有巴絲設計小輩圖教育未來棟樑，我地始終會老嫁

有功能界別

有用過你

推